機場員工消息

網上引述：
我有朋友而家係機場準備去旅行
見到機場有大量便衣扮遊客
淨係得背囊 3,4個一齊
俾黑衫周到就會扮入禁區
聽到職員講對講機，話係cid 放佢入，入左禁區會換衫再出返去，
黑警佢跟住我朋友後面入閘

自己提防呢個套路

接機朋友記得帶口罩
有班喺機場做嘅警嫂會不停影相，方便篤灰

呢個係兩間航空公司內部提醒

各手足小心，加油💪🏻

推